毒果頭版篤灰：回應香港示威者到台尋庇護報道 蔡英文稱基於人道處理

正在加勒比海友邦訪問的台灣蔡英文總統，回應有報道指，有香港反修訂逃犯條例的示威者，到台灣尋求庇護。她說，相信有關單位掌握情況，對於這些來自香港的朋友，會基於人道適當處理。

陸委會昨日未有證實是否曾經與示威者接觸，但就說如果政府收到申請，會在尊重人權的原則下，由相關單位依法妥善處理。

樓主分化撚，blocked 上一頁

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）